想問商台重溫要點整？

係咪要申請ac課金？
一定要畀月費定可以逐個節目買？
我只係想聽返今朝義士講咩🤦🏻‍♂️

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️